#
สตรีม
 
ฟีเจอร์ไลฟ์
เกม
iOS
 
ReplayKit
 
#
แอปเปิล
แอปเปิล
แอพ
สตรีม
สตรีม
วิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
กระแส
มิ
ง
ไลฟ์วิ
กำลัง
แรง
คว้า
โอกาส
ตัว
วันก่อน
ฟีเจอร์
คีย์
โน้ต
ฟีเจอร์
ต่อย
อด
ฟีเจอร์
ทำ
ผู้ใช้
สามารถ
อัด
เล่น
เกม
แชร์
ตรง
รองรับ
สามารถ
ไลฟ์
มิ
ง
ตรง
สามารถ
อัด
กล้อง
หน้า
พูด
ไมโครโฟน
พร้อมกัน
ตัว
พัฒนา
สามารถ
นำ
ฟีเจอร์
ใส่
ไว้
เกม
ตัวเอง
พัฒนา
บน
ล่าสุด
อัพเดต
ตัว
รองรับ
เกม
บน
เช่นกัน
ที่มา
iOS
 
ReplayKit
 
Streaming
 
ReplayKit
 
iOS
 
ReplayKit
 
ReplayKit
 
Streaming
 
iOS
 
ReplayKit
 
API
 
API
 
Apple
 
TV
 
